學生時期算唔算對感情最唔認真

人唔夠成熟
生活太多變數

A0路過